聖誕

早前約好係聖誕節交換禮物 但係當你買完禮物諗住問聖誕邊日得嘅時候 個個都唔得閒 約下年先交換禮物係咩挽法？